Boc Mpf投資點分配好？

細佬啱啱出嚟做嘢唔係好識呢啲
想請教各位連登大佬

100%北美唔洗諗

是但填 得閒上網睇近年回報再改

揀被動型指數果d 美股市場最好

我宜家暫時100%保守，等再跌多啲先轉50%落北美美。

中美貿易戰會唔會影響到

100%保守上次成績如何

日本

保守預佢唔會點賺，純保本。
要賺錢，睇你幾時將保守轉去股票基金。

上次我道指25000果陣，由保守轉50%去北美，升到26000放，賺左1萬度。

同埋，mpf無論轉10次定1次投資組合，都係收1樣嘅管理費。

而家33%中證香港100指數 67%保守基金
當恆指去到25000 就轉67%中證香港100 33%保守基金
恆指去到22000 就100%轉晒中證香港100
如果恆指上返30000以上就慢慢轉返保守 等到恆指跌就開始用返上面個方法 恆指個數無話跟死 隨著時間恆指會愈黎愈高 就要作返相對調整

另外點解買中證香港100指數 唔買香港股票基金 因為中證香港100指數同香港股票基金 入面既基金差唔多 但中證100手續費比香港股票基金差唔多平一半

市況動蕩，呢排我轉哂債券先
保本同核心累積都會蝕錢嘅

100% china fund

我都用緊
廢到喊

用動能投資法
取三隻既出黎，我會選
債券
中證香港100指數
北美指數

首先開個基金表現表
係網頁<<分析工具>> --> 基金價格比較，將三隻放入去

之後睇佢地一個月 / 三個月 / 一年既回報
得出數字如下
一個月 / 三個月 / 一年
債券 0.8% / 1.54% / 0.94%
中證香港 -7% / -6.7% / -11.2%
北美 -6.1% / -1.5% / 1.85%

之後將佢地簡單加埋
債券 3.28
中證香港 -17.9
北美 -5.75

即係話你聽，你今個月係應該放係債券市場度
你每個月做一次個比較，你就可以唔會錯過左升勢，而係表現低沉既月份就笑到睇人跌